{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_010225",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.heritage.go.kr/heri/cul/culSelectDetail.do?culPageNo=229&region=1&searchCondition=&searchCondition2=&s_kdcdArr=&s_ctcdArr=&ccbaPcd1Arr=&ccbaKdcd=13&ccbaAsno=00040000&ccbaCtcd=34&ccbaCpno=1333400040000&ccbaCndt=&ccbaLcto=&stCcbaAsno=&endCcbaAsno=&stCcbaAsdt=&endCcbaAsdt=&chGubun=&header=view&returnUrl=%2fheri%2fcul%2fculSelectViewList.do&pageNo=1_1_2_0&sngl=Y",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "1963-01-21",
        "domain": "자연관광",
        "title": "부여 가림성"
    },
    "text": "扶余の目隠し性 (부여 가림성)\\n\n忠清南道扶余郡臨川面聖興路97番キル167(グンサリ)\\n\n東城王23年(501) , 史跡 , 扶余加林城は百済の首都だった熊津城と泗沘城を守るために錦江下流付近に積み上げた石城だ。 山頂からは江景邑をはじめとする錦江下流一帯が一望でき、百済東城王23年(501)に衛士佐平伯家が築いたと伝えられている。『三国史記』によると、城を築いた伯家は東城王が自分をここに送ったことに恨みを抱いて東城王を殺害して乱を起こしたが、武寧王が王位に上がって乱を平定し伯家を殺したと伝える。 高い官吏である衛士佐平が城を守るようにしたという事実は、この城の戦略的重要性を物語っている。 城の形は山頂をぐるりと囲んだテメ式で、石と土を一緒に使って城壁を築いた。 城内には南·西·北門跡と軍倉跡、井戸跡3ヶ所と石で積み上げた防御施設である砦が残っている。 また、百済復興運動軍の拠点地でもあるここには高麗前期の長寿ユ·グムピルがここに立ち寄って貧民救済をしたとして毎年祭祀する祠堂がある。 この城は百済の時に築いた城郭の中で年代が確実に分かる唯一の城であり、昔の地名が分かる遺跡として非常に重要だ。※(扶余チョン·チュン→扶余カリムソン)に名称変更されました。(2011.07.28告示)",
    "QA": [
        {
            "question": "扶余加林城はどこにありますか？",
            "answer": "扶余加林城は忠清南道扶余郡臨川面聖興路97番キル167(グンサリ)に位置しています。"
        },
        {
            "question": "扶余加林城はいつ建てられましたか？",
            "answer": "東城王23年(501)に築かれました。"
        },
        {
            "question": "なぜ扶余加林城は重要ですか？",
            "answer": "扶余加林城は百済の首都であった熊津城と泗沘城を守るために築かれた石城であり、戦略的に重要であったためです。"
        },
        {
            "question": "扶余加林城内には何が残っていますか？",
            "answer": "扶余加林城内には南・西・北門跡、軍倉跡、井戸跡3ヶ所、そして石で築かれた防御施設である砦が残っています。"
        },
        {
            "question": "扶余加林城はどのような形をしていますか？",
            "answer": "扶余加林城は山頂を囲むように築かれたテメ式の城壁を持っています。"
        },
        {
            "question": "扶余加林城はどのような歴史的な出来事が関わっていますか？",
            "answer": "伝えられているところによると、城を築いた衛士佐平伯家は東城王に恨みを抱いて殺害し、乱を起こしましたが、武寧王が乱を平定し伯家を殺しました。"
        },
        {
            "question": "扶余加林城は何のために築かれたのですか？",
            "answer": "扶余加林城は熊津城と泗沘城を守るために築かれました。"
        },
        {
            "question": "扶余加林城の周辺からは何が見えますか？",
            "answer": "山頂からは錦江下流一帯が一望できます。"
        },
        {
            "question": "扶余加林城はどのような祭祀が行われていますか？",
            "answer": "扶余加林城は高麗前期の長寿ユ・グムピルが立ち寄って貧民救済をしたとされ、毎年祭祀が行われています。"
        },
        {
            "question": "扶余加林城はどのような遺跡ですか？",
            "answer": "扶余加林城は百済の時代に築かれた城郭の中でも唯一年代が確実に分かる城であり、昔の地名が分かる遺跡として非常に重要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 405,
        "QA": 448
    }
}